我屌你老母android機

更新咗之後一見到加密嘅comment就係咁彈個不回報出黎
咁我唔撚洗睇post啦屌
仲慘撚過cdrom啊屌
我可以點做

慘過食屎

就係咁撚樣
我屌真係痴撚線

想死